突發！大波man要返大陸發展啦 lunch哥：佢一年半載都唔會返嚟

屌你老母閪 要開幾多個一樣既po

unfol條撚樣啦

犯法呀